印尼駐香港總領事館：要求香港對印尼公民中彈進行進一步調查

印尼已經有好多媒體報道咗印尼記者中彈事件，大使館職員已前往了解，印尼公民保護局代理主任（代理）主任Yudha Nugraha週日與另一媒體Kompas記者聯絡時說：“印尼駐香港總領事館一直在與香港當局就時間問題進行溝通，並要求對此事進行進一步調查。”

嗰位受傷女記叫Veby Mega， 長居香港，為一份香港發行嘅印尼文報紙工作。

支持排華賀國慶

backup

聽日 930 全港三罷

希望女記者盡快康復

印尼條支那起既膠鐵molamola

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

求制裁港共撤回所有印尼姐姐返印

排支

極端暴力分子頭目李桂華：傷者應盡快報案，以便調查受傷原因

有印尼報導致佢冇生命危險，但唔知傷成點，我見到印尼新聞嗰啲facebook page好多人留言，但大部分都係叫早日康復等等，或者小心啲呢啲說話。

下次遊行主題追究埋呢單責任
connect埋印尼

老老實實咁樣中產真係會暴動

派軍隊過黎屠殺黑警啦

push
不如搞籌錢比佢醫

出兵啦 屌你老母 排華呀 屌你老母

印尼呢排都示威，順手火燒所有中資港資廠就得

嘩屌
天時 地理 人和
真。時代革命

一齊遊行

發起 印傭罷做 黑狗家庭大行動

香港唔再安全，建議印尼當局立刻撤僑

推

雖然有人中槍唔係開心事
但係要比國際知班狗係完全無人道

push

眼球破裂

印傭罷工！即刻所有中產歸邊

撤僑 + BoycottChina

撤僑啦

係時候攬炒

根本就係特登瞄眼 (唔止係瞄頭, 係瞄眼呀 ! )
男老師又係咁, 女義士又係咁, 今次到呢位記者
香港警察D 手段係全世界最殘暴, 仲有面話人地係暴徒

垃圾黑警

真係天滅支共

排華 燒支那領事館
召支那大使屌

印尼手足 賀佢老母

推上國際

大家係咪唔記得好多野要繼續做？

apple 剛出，真係爆左右眼

全港印傭站出來

真係要查清楚

終於有外國出聲
係大家口中嘅垃圾國家印尼

Push

lm
push

印尼真係會燒中資廠
本來都排華

#攝衫
#tuckinyourshirt

黑警真係好撚野 下下對住個頭射
射傷咗好多個人隻眼喇
之前仲係香港人 而家整到印尼記者

國際一齊反中國極權，反黑警不人道對待

印尼排華

612
721
831
新屋嶺集中營

軍政府 ： 叫受害人報左案先講

屌你老母記者都射

psih

支持印尼出兵香港

世界變啦

排中蝈人啦屌

當年好憤怒，而家

寫定印尼標語

13哥幫手向居港印尼人宣傳一下呢件事

Connect係黑警屋企做既姐姐整經血炒飯/經血屎營多撈麵餵黑警全家

今日黑警真係再一次柒出國際

射爆外國人隻眼
大搜捕

然後今日係反極權，好可笑

自己同人講我冇極權然後就落手推動極權

又一單証明有心打頭

支拎印尼破壞係印尼既中資廠

死黑警咁鍾意瞄眼丫拿

星期六日好多姐姐去公園坐，不如組團去去講解番件事比佢地聽

X

C

G

睇嚟狗狗屋企既印尼姐姐會識做嘢
例如 XX降頭 等等

核彈

加上印尼本土都有示威
可以互相支持打擊警權

唔知有冇黑警屋企用緊印傭

真係好陰鳩功

要求獨立調查！

we connect

黑警飯餸加料大行動

睇你今次黑警點死 射中外國人實掀起一場外交風波 抵死

祝呢位印尼女記者早日康復

Stand with Indonesia! We connect!

韓農十八掌2.0

天滅支共共

一早取消左啦

所以有D人話今日失敗 政府成功?我真係得淡笑
警犬完美試範咩叫極權

黑警終於搞出外交風波了
支持印尼燒9哂境內中國廠

啲印尼賓賓會唔會出埋嚟？我哋咁就多30萬手足了

另外印尼排華嘅話分唔分得出我哋同蝗蟲分別？

推出去排共仲好

Popo:電光火石 情況混亂 無資料

無人幫手做家務啲女人會癲

香港人出錢請印尼勇武來港了

支持排支

五大訴求 缺一不可
1. 正式撤回逃犯條例修訂
2. 撤回612暴動定性
3. 撤銷被捕者其暴動控罪
4. 成立獨立調查委員會
5. 我要真普選

我地可唔可以connect 埋印尼人?

方向正確
希望佢無事啦😭😭

係時候叫屋企個姐姐幫手文宣喇喂

支持動用外交層面去港共施壓

香港人all in 支持印尼領事館

咪又係垃圾政權，惡得出咩樣，支共港共會care佢吠?

Connect全港印庸

希望你update下

整返鑊排支賀國慶先啦

射外國記者無得賴啦屌
今次恐怖份子真係可以交人
終於可以先搵一個坐監
跟住陸續有黎

點都保唔到啦今次
一打開決口就會接2連3

有時諗如果射中BBC記者，英國會點反應

揾人出印尼文文宣，去貼係假日印尼姐姐聚集的地方

印尼降頭師

一國兩制仍然有效 運作良好

你地係咪當全地球人都係condom?

集合左929全球反共各國既集會tweet 幫手retweet

Aku terus memikirkan senyum mengerikan itu.

其實係 全世界都知今日香港搞反極櫂遊行
然後用晒極權既方法鎮壓

幫手同屋企個姐姐講 叫埋佢地打電話同家鄉既鄉親父老講呀

預告：“暴徒使用丫叉射擊記者”

留名散仔協會串嘴回應

聲明完就算

排華2.0

搞多次印尼排華賀國慶

10月1日印尼姐姐一齊行出嚟抗黑警

支持

食多D印尼撈麵

死喇，有親戚係雅加達住，仲要係好撚有錢果隻
分分鐘俾人融咗

睇住直播佢俾人抬上擔架
連印尼都有獨立調查
係香港個垃圾政權無
食屎啦

撤僑！

外交風波，等緊印尼排華

英國真係冇撚用 個脫歐搞咁耐都未搞掂
如果英國記者真係中咗肯定講兩句就算

有冇link?香港人可以做啲咩表示關心

排支那先啱
全球反支

睇吓印尼總統講乜春，但估計講咩都冇用，香港同印尼都有啲經濟合作關係，依家印尼執政嘅同中國關係都幾好，佢哋總統佐科維多多正在含啜習近平嘅腳趾，不過佢有時又會靠向日本，想食兩家茶禮，估計好快不了了之。

[兩日兩個行動post] 個人建議10·1行動 冇人推我11:30訓

沒有無緣無故的恨

Fight for freedom
Stand with Indonesia

M巾煲湯再現

岩，我講得唔好

係排支

獨立調查仆街警

會交俾監警會調查

其實已經好多印尼在港人士知道， 遲啲可能會有少少活動。

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

啲中產藍絲仲唔變黃

獨立調查

賓賓唔會， 印印可能會有集會遊行。

希望女記者儘快好番，黑警死全家

如果個印尼領事係班速龍面前投訴，會唔會被捉去圍歐？

快d排軍機接走姐姐

我哋殺咗David Jordan先
睇下祖國有咩表示咪知

真係要全力connect 印尼
拉印尼姐姐過嚟

請制裁香港
唔好發放印尼姐姐黎香港
我自己屋企有工人都係咁話 大家一齊攬炒

呢個機會唔細
政府一定唔會交人出嚟

ww3

排華吧

#法律知識

警方可以根據警隊條例54(1)對任何行動可疑的人，或54(2)對任何有合理懷疑已犯法的人進行截查。

若你被無理截查，本頻道建議直接引用法律條文質問警方：
✅根據哪一條警隊條例進行截查；
✅如果回答54(1)，可追問警方為何你行動可疑；
✅如果回答54(2)，請追問警方為何懷疑你已經或準備犯法。

案例指出警方應根據客觀事實（時間、地點、現場情況、行為等）作主觀判斷。

‼️截查期間，警方不能要求你解鎖或關閉手機。

革新同心 10.1一齊出

connect呀

[置頂]10.1 全民帶地拖！全民帶紙皮！

支持印尼撤僑

印尼排華吧!

禁止印尼姐姐去黑警家庭已經足夠

唔撤僑一陣啲姐姐受傷全部僱主埋單
吿到警隊冚隊鏟都賠唔起

支持印尼手足10.1和你燒

查到開槍條友身份未
查到就通知印尼

領事館職員比支那捉9左都冇聲出啦 會有咩反應

各位巴打，可唔可以去Suara Facebook
留個言，關心下呢位受傷既印尼女記者？

林主席連英國國會議員都譴責
外交事務靠晒佢

可以點樣向印尼問候？

肛狗：我哋唔會接受包晒面嘅指控

叫印尼姐姐幫手譯文宣做印尼文
叫佢地千祈唔好去黑警家庭

屌你老味香港人真係本地賤民

快啲排支

推 有轉機

唉屌

狗：依家眾說紛紜 受害人請提供資料

一定係慢慢玩9少主

用西水煮飯

Good
排華都唔割！！！

知唔知個印尼記者姐姐幾多歲？

印傭國算鳩數把啦，特狗政府一聲下令唔比visa 佢地少左外匯收入

排共LA

真係順水推舟下，10.1比多份大禮中共

經血莧菜湯

排華就排撚埋你㗎
排支那先啱

早日康復

Connect印傭

使唔使用籌錢俾佢醫眼

支持屌柒港共

撞正人地又示威
有無咁撚啱

popo: 強烈譴責暴徒打傷外國記者

印尼可以再次排華

同屋企d印傭講

#weconnect

排華開始了

777想connect埋香港人僱主？
睇下到時邊個慘啲囉

支持印傭, 印尼勇武加入

lm

排華啦！

印尼排華啲相到依加仲記得

恐怖到呢

有乜查？有曬片
咪槍game 或 電影 上腦 一路亂射一路撤離

我要攬炒

樓主係咪識印尼文? 我想整啲印尼文標語黐牆

死黑警無惡不作, 死十世落地獄

排佢老母華喇屌！

twitter!!

一定要推到印尼排華

推呀

印尼政府：要求獨立調查委員會

PUSH

印印唔好再幫警犬打工了

射鳩外國人

制裁香港啦

仲有呢D野
#核彈##一齊翻譯畀印尼網民睇# 中國官媒:印尼因種族歧視謠言致32人死亡 網民:這就是西方的言論自由 東南亞猴子

可以向警察投訴課投訴

佢地排華不得了

冇錯！黎單都好緊要！

叫佢揾612

推 twitter facebook

呢個國際線要文宣

Justice for Veby Mega

老實講又唔會咁準瞄到眼黎射

不過....

佢係瞄頭想殺人呀屌你老母死黑警

請用印尼文
Wartawan indonesia ditembak polisi hongkong mengenai matanya.

其實印尼唔係親中？會唔會驚左中國要硬食？

希望佢要好返呀

好慘

追究

如果你睇下深圳公安條飛機片
人哋係先射地下再反彈
屌你老母連公安都不如

蝴蝶效應下開到印尼

希望connect到印傭

十三哥，知唔知宜家印尼前線嘅抗爭者點睇

我覺得真係唔出奇
如果僱主係狗 煮飯可能仲會靜雞雞加料

黎多次排華啦

排華未？

煲大單野
連埋維吾爾族種族清洗，南海問題煲

pish this

又開多一條戰線

咁講，佢地係有Training過瞄準嘅，同埋瞄眼罩囉

希望大家有請印傭嘅forward比姐姐睇

我理得佢反唔反彈 唔需要同公安比較

得一個情況下先會瞄頭

shoot to kill

港府:警監會幫到你

屌你老母 講野有小小尊重駛死？

黑警次次想爆人頭啊仆街

on9排華咪排全世界華人
排共＝/＝排華

排華
印尼果班華好愛國既

印尼示威者逼總統交待
總統如果軟弱
印尼示威加劇
陳同佳，印尼排華多謝你

印尼文宣！

呢個推

10.1唔洗圍狗屋 我地要對準政權啊
黃大仙有支共政協議員
行動詳情可以入下面個post睇睇

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

變翻日本起
雅加達地鐵都仰日本仔

死差佬，還眼呀

推 等班黑警嚇到賴屎

排華啦

印尼示威幾撚勁 仲有士兵倒戈

追究黑警同港共政府責任！

大家千其唔好查印尼排華相，好恐怖

對唔住，我講錯

應該係排支/排共先岩

大陸最興賠錢了事⋯⋯

要整個list比印尼人

想整盲幾多人

快啲康復

香港有20萬印傭
有唔少係伊斯蘭教

如果打宗教呢條路有冇得諗

伊斯蘭教既奉獻真主意識好強
為左真主咩都夠膽死

全世界排支

印印大擺工

叫英國人含撚

印尼要求成立獨立調查委員會

黑心都要講句 排多次華唔該

火燒港資廠

可唔可以眾籌請印尼勇武過嚟幫拖

推到喺黑警屋企做野既印傭加料

我相信黑警係故意瞄住印尼記者射

佢地係共產黨打手 排外族 對所有非中國人歧視(包括香港人)

香港變左做革命中心

全球抗共

用印尼排華方式對付班狗家屬

係印尼既香港人掛定港旗／青天白日係屋企

印尼出左名「排華」

無印印生左仔會無飯食，個bb無人睇，中產殺人都似

唔
攝
衫
就
係
鬼

印尼政府自己都鎮壓人民。一係野蠻對野蠻，2國打過

靠自己啦

中印開拖

popo 一定唔會理你，會話你自己撞粒彈
唔關佢事

屌

要撤退啲印傭la香港好危險

支持印尼再排支那人

死黑警

如果係咁就大鑊
啲印傭走晒
成堆中產出嚟死過

D

排華排華

有好多相唔關排華事

排華

盡快排華

但印尼軍人幫人民趕走警察

應該要發動全港印傭上街伐共

一排華就爽

明天係咪三罷呀！

We connect Indonesia

各位屋企有印尼姐姐，要幫手一傳十開出

等睇班狗叫個記者報警

屌你老母

其實正常會點處理？記者喎今次

又排華正

印尼姐姐做野啦

一齊？

約埋我，講堅

希望佢完全康復

希望佢早日完全康復

下星期日 去印尼姐姐 駐紮區做路演？

香港下一個 示威會唔會係為女記者討回公道

排華啦
斷大陸米路

推：！！！！！！！！姐姐十一大遊行！

聽日4點鐘又有大話聽

無錯 加料好過

要話比家中印印知

希望印尼總統會利用今次會想出手拎民意黎搞掂印尼個邊
但用好怕印尼個邊會出事…無人撐班學生

聽日ER ER ER一定話係鋼珠

黑警仆街喇

無可能做到

印尼華僑睇路喇！可能因香港popo造成又一排華事件。

全港印傭出埋嚟就

推上去

班狗唔識開槍唔撚好開啦
就快connect晒全世界對付香港警察

要向國際交待事件！外媒也真實體驗香港警暴！
解散警隊指日可待！

exact7ly 日以落帝國

今次警隊仆街了，好得罪唔得罪，得罪一個民族團結意識好高嘅印尼，平時見佢地生活習慣就可以了解，佢哋係好玩埋堆㗎，只要一個出事就.....真係香港警隊為中共生日送咗一份好好嘅生日禮物🎁
支共相信唯一可以做嘅事就只有重資維穩印尼望佢唔玩嘢

祝記者朋友早日康復
黑警死全家

10.1賀佢老母

疑似中槍一刻

對比某義父關係嘅日落帝國，人哋印尼一個人出事人地領事館即刻做嘢

射中咗個yellow object，why so serious

江sir: 調查後發現該受傷記者由極端暴力示威人士造成

MODEL ANSWER: 手頭冇資料，歡迎事主自行報案

要推爆佢

支持啊

排華啦屌
雖然依家印尼政局著哂火

connect 埋印尼

connect埋印尼

到時會好多賓賓

根本係戰地黎

推！

印尼we connect

就係賓賓唔夠先要引入印印

global connect, anti china

應該要呼籲印傭10.1出嚟幫手行，有冇手足可以幫手

推
connect 印傭

一帶一路玩完

出黎交代呀死警犬

李桂華：希望傷者聯繫我地

死黑警一定要還

2019支持排PO PO

其實就係賓賓本身貴同唔夠先有印印

印尼市民不滿調查結果
然後全印排華
好驚到時當地支國人被分屍

其實諗得過

英國廢閪

係時候再排華

唔揸既話冇問架到時印尼嬲起上嚟先限制姐姐黎香港的簽證之後港共仲係啲on9，sorry，遺憾答覆，到時咪召回國民返去到時班中產藍屍嗰班話自己洗返衫，湊小朋友唔好嗽人

維多多FB 入去留言 要求遣責
停止輸出家傭

#929GlobalAntiTotalitarianism #HKPoliceTerrorism #StandWithHongKong #FreeHongKong

唔好再轉呢啲野，你背到都冇用
啲狗要咬你就咬，唔使跟規矩

佢哋真係有心嘅, 買幾千把Parang俾我哋就夠

所有痴埋中共的地方都會失去人性

已share俾印尼朋友😇

始終香港人成長環境比較富裕，個種心態無咁狠，反而佢地連飯都未必有得食，賤命一條一定同你搏撚過佢地心態!!

香港人既case都唔查，點會幫印尼人查丫？晒氣，如果射中大陸人，就有人做野喇

排華排華排華

快點排華

咁樣殺哂班狗就正

香港政府：
食屎啦印尼 你班人都係靠我哋請你做賓賓先有錢咋
要不是香港 你們早就完蛋了

印尼姐姐點呀依家？

connect

印尼人，上街啦！

請返香港人咪得

印尼人會唔會攻大使館

香港黑警真係好撚垃圾，打份工都可以柒到咁撚樣

係咪會出兵?

Connect 埋黑警啲印傭姐姐

日不舉帝國

Push, 一定要追究到底

唔查仲好，間中國大使館就真係呵呵呵

新増一個外國勢力

同印尼工人姐姐we connect，一齊反警暴

印尼都示威 可唔可以We Connect？比壓力佢地大使館

多謝黑警不停7出國際 幫助connect外國陣線

係我就唔忍，順手排華啦

事發經過

我唔理, 我要揸Parang

全球反共！！！

黑警連美軍都唔驚
點會驚印尼政府

今日仲有個鬼佬畀子彈射到肚（fb見到）

好似爆眼。。

算係好喇,若果垂危,就唔會送入醫療系統.
係會交POPO直接處理.

全球排華

要加強文宣，多國語言，
要射盲印尼公民嘅香港警察無得抵賴，無得番身。

上次個42歲跳樓鬼婆係乜國籍乜背景都無人知,睇嚟印尼政府係比呢D歐美國家更加負責任囉.

屌,印尼總統又咪奶共

其實無咩好查,現場大把證人/片都睇到,POPO係橋下撤離前,亂槍打天橋上嘅人,呢個係印尼記者,不幸中彈.

唔會知邊隻狗射架啦
唔會查到野

我屋企無印傭用就仆街啦

唔洗知邊個 是但交一個出嚟佢地士氣都散

要文宣，香港警察射盲公民眼，激起印尼人愛國心，搞到總統都無彎轉。

佢唔喺現場唔出現就冇事，去得嗰度就有呢啲風險。

真·萬能key

要繼續做
m巾湯降頭ready
務 求 要 黑 警 死 全 家

大家可以入去留言慰問

起碼會問,上次個42歲鬼婆,POPO話佢下體全裸跳樓就係跳樓,真係完全唔當豬乸係豬乸咁,完全不負責任囉.
印尼算係對豬乸有認識,首先排過華,知豬乸D衰嘢,所以會主動要求同問囉,若果換歐美果D, 就會話,你話乜就係乜,我完全信晒你豬乸.

印尼幾時又會排華，上次做曬今日黑警做啲野

死link

大家可以去fb揾suara

用返優質日本野啦
你睇下馬拉，直情唔撚起

馬拉有時睇印尼頭
印尼一定係美國丶澳洲丶沙烏地阿拉伯

越洋採訪普通示威遊行仲衰過戰地記者,隨時死得.早知着避彈衣,請幾個荷槍實彈食蕉先訪問啦.
仲有個西裝打呔友被POPO槍殺定槍傷,POPO好似抬貨咁抬佢,都兇多吉少喇.
反法西斯遊行卻成法西斯殺戮戰場. 咁係挑戰人類文明秩序嘅底線.

無回應搞9支那喺印尼所有投資

歐美同豬乸隔得遠,對豬乸係有幻想. 豬乸話一佢就當係一,話無死人,佢會諗餐懵,係唔係,真係.........或者......咁樣..........係唔係我自己諗多咗.........無理由架,佢明明話無死人嘅啵,佢話無死人應該就係無, 點樣證明佢話無,其實事實上係有呢.................
但呢D東南亞乃至南亞其實好多對豬乸係認識好深, 屌你,你翹起條尾,佢已經知道你豬乸人想同佢玩共產化.

佢哋不割席不篤灰喎

上次上水醫院個阿伯，黑警死咬話三隻狗冇份鎮壓，先准拉人。

黑警應該有不成文規定，就算殺人放火強姦搶劫，只要你呢三個月，有份參與殘害市民，佢哋一定保，最多話個印尼記者係 object.

提升至外交層面
恥夾今次有咩講

睇片好明顯係臨走仲要描頭開槍

一陣答你畀彈珠射親

唔交人咪幫佢宣傳啲藉口去印尼
反正佢地啲理由不嬲膠 個個見到都眼火爆

最終目標就係要搞到印尼將姐姐徹走

>w<

黑警為我地打開戰線
祝印尼姐姐早日康復

呢樣真係得

啱啱同一個有參與印尼Jakarta學運嘅印尼波友用FB傾，佢講到好似好少問題咁， 唔覺得佢有幾嬲，佢話如果係印警應該係直接射死咗，明示印警搶法唔得，暗示港警技術了得，專登射眼。

佢仲話，佢哋總統應該唔太會理，佢哋女工喺沙特打工畀人虐待，都冇乜太多動作， 佢哋嘅總統曾經承諾過上任期要將海外打工嘅女工拉回國，意思係搞好自己國家嘅經濟等佢哋唔使出去打工受苦，但簡直係天方夜譚。

另外仲分享咗啲抗爭經歷，佢話其實勇武嘅印尼示威者唔多，但好多唔怕死，水砲車射嗰陣，有一班做擋箭牌， 聲東擊西下其他人就往其他方向攻過去， 成功騎劫， 控制水砲車嗰個警察畀人扯出嚟打到仆街， 本身有人拎刀想殺咗佢但係畀人阻止，出水砲車佢哋都唔係第一次遇到， 比較嚴重嘅足球騷亂都會見到所以佢哋好有經驗。

但佢話香港嗰部應該勁好多， 不過佢都係睇外型估， 印尼的水砲車都射傷過唔少人， 我有好多做擋箭牌嘅都受傷， 有啲畀人射到飛起裝埋牆骨折， 以前已經射死過人， 喺第二個省仲用水砲車撞人。

佢有睇過銅鑼灣維園捉臥底嘅片，佢讚香港示威者好友善， 打落去全部都唔係打啲攞命位， 佢話喺非常時刻仲可以保持呢個血性， 好難得，佢話如果係佢哋啲人嘅話可能拎刀就一嘢界落頸度㗎喇。

印尼呢d國家唔好咁大期望，要奶中共鞋底，多數不了了知

其實落後國家FA同記者死通常係流彈
只係好少見追FA射

同佢地講，唔會查到，林鄭護警，警有特權

咁仲話人垃圾國家會唔會有啲過分

香港塔利班：FA同記者逼害我！你咁抵死射撚死你！

真係諗方法 connect 印尼。推到成為外交風波，最好既整死中蟈 one die one road，次等既等印尼人搵中蟈報仇。

99% 黑警唔會交人。佢哋心態，交得一個，自己有可能做下一個。

希望印尼政府考慮派特工討回公道

屌，你咁講我會好失望

的而且，好多香港人都睇唔起印尼， 甚至乎一啲東南亞國家都係睇唔起印尼， 咁除咗人哋嘅問題， 佢哋自己有好多嘢都係唔爭氣嘅。 不過話畀你知， 成個亞洲最關注香港反送中運動嘅國家，唔係日本同埋台灣，係印尼， 因為印尼現時受到中國嘅好大影響，同時恐中嘅情緒又出現， 甚至連今年總統大選，中國因素都係大topic， 所以香港發生咗啲事佢哋會特別關注，612發夢已經見到有印尼記者出現， 只不過大家視線一直唔喺佢哋身上， 事實上佢哋一直存在， 可能就喺你哋隔離行過但係你哋完全唔會理佢哋， 除咗長居香港嘅印尼人， 仲有啲真係喺印尼過嚟採訪。

支持印尼停發外傭來港

失望都冇計，佢哋好多人成日都嘲諷自己嘅政府，因為有啲嘢真係太爛。 其實而家傷到外國公民， 對香港政府多多少少都有壓力，最重要可能美國同埋英國都會報道變成世界新聞， 但就真係唔好旨意印尼政府， 佢哋同香港同埋中國嘅關係都幾好， 因為印尼都好靠呢兩個地方， 有利用價值， 個政府可能都係發表下一兩句就算數， 佢而家自身都難保，本身西巴布亞已經亂， 最近又有學運， 而且喺幾個大島嘅城市爆發， 再加上最近馬魯古大地震引發海嘯， 蘇門答臘島同埋加里曼丹道有發生咗大型嘅火災， 搞到四周圍空氣混濁， 影響埋馬來西亞同埋新加坡， 反對派又等緊時機 ， 極端宗教派又等緊機會，可能真係會放棄呢位公民。

屌你老母呀死黑警

中產 + 排華戰線

要將段片推到全球都睇到
因為好明顯係對住記者射

要比全印尼人知中共國既醜陋
要佢地知中國人點響香港屠殺香港人同印尼人
希望印尼可以排華

#專業防暴懲教署職員教路 #太重要請廣傳
你班勇武手足,同我聽住
有部份前線手足認識我地
之前幾場戰役我地合作過,
最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,
我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,
之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,
之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D

1. 速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..

2. 佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做

3. 如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...

4. 咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..

5. 如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...

6. 哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..

7. 盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..

最後10.1見,大家努力

一班CSD職員上

想睇黑警天靈蓋吊吊揈～

推爆

LM

學下「落後」國家印尼啦日已落屌你老母

呢條黑警一定拎黎際旗

想睇，應該係依家唯一樂趣

印尼打鳩香港啦

你班無學識既黑警 就最好射多幾個外國人

排華賀十一

印尼唔做返啲野 港共絕對唔會理

m 血老火湯

睇支共點拆

關注

完

好人一世平安

香港警察又助攻

下，印尼啊邊個，你地唔係覺得香港政府會應你地麻？

721831

睇咗片，開槍個位置同角度，祇可能射中記者羣，同距離太短，一定造成嚴重傷害，睇吓邊個記者唔好彩

我都係咁諗

又唔一定
排華/排共意識已經開始形成，只係差一個火頭
今次處理得唔好，大規模排華/排共浪潮就會出現
之前排華事件，可以參考

印尼係少數堅排華國家

根本就係要周圍傳呢單野
唔好成日信人講'識一個當地人話'就覺得全國統一意見

快排支啦屌

係咪應該文宣出去逼使印尼政府做事

菲律賓停左賓賓為左接力做世界工廠

我整合左個「清算黑警名單」

connect埋印印10.1出動

一齊追究警暴

仲有係背後縱容警權無限大既政權

香港人最好返黎避下先

connect 埋印傭

終於玩出大頭佛

龜縮晒

留名睇支那做世界級過街老鼠

777話再嘈叫返你班賓賓返家

留名下次射中美國人
或者可以上演77蘆溝橋事變2019 Ver

搶完再燒清洗埋支那人
台灣香港自己掛國旗保平安

排鳩佢老母華啦

要向印尼姐姐文宣！

支持印尼排華賀國慶

唉

10/1一定到

好波

d狗好撚鐘意請外傭架

香港仲落後個印尼
人地政府會為人民發聲，香港政府只會指責人民為公義發聲

黑狗：調查完發現個印尼記者參與暴動
巿民：又老屈暴動 dllm

乘機屈支那減價

整文宣比印傭睇,10.1再一齊出黎

🇮🇩🇮🇩🇮🇩🇮🇩🇮🇩

外傭全面撤離腥港驚屋企 最終核彈

驚戝

佢比自己架相機打到

印尼呢o的國家唔會企硬, 轉頭支共一過數就收聲啦

大佬, 開玩笑搵第樣啦..
印尼排華真係殺人放火輪姦樣樣齊架...

對警察發動聖戰

東南亞最唔妥中共既就係印尼

分分鐘十月一連印傭姐姐都出埋黎

諗諗吓今時今日嘅黑警都係

跟本上面講果幾樣野做齊哂

印尼排華唔係講笑.....google下就知，希望唔係呢一槍就演變大事件...

印傭We Connect

排支
所有印尼姐姐唔做警犬生意

家老個印印嬲撚到仆街
話share晒俾D國內同鄉 想佢地組織國內向政府施壓